英文U 想搵補習 有意留tg

英文差到死 想由最基本學起 有經驗教過我呢類廢柴可以留tg詳傾

希望價錢唔好咁怪

Tg: domeowmeow 本身鐘意英文 朋友價教你

英文u加一

Goos name

good

[url]Tg:onecut[/url]

你邊區呀？

law grad, online補，主要針對speaking and writing

搵到未?